سلام
در ابتدا چند نکته برای اجرا برنامه

1-پایگاه داده مربوط به برنامه در پوشه به نام exam.sql موجود می باشد
2-برای ایجاد یک یوزر جدید من register رو کامل بر نداشتم فقط برش داشتم تا جلو دید نباشه که برای دسترسی میشه به صورت زیر بهش وصل شد و یک یوزر جدید ساخت.
localhost:8000/register
